投票 如果樣子與智慧 選擇邊個好

智慧
樣子

用腦好辛苦

智慧, 因樣生得差有得整容

條問題應該改做 連登仔定mk仔

邊有咁多錢

有樣子既人會想要智慧
有智慧既人就未必想要樣子

無樣子的人會想要智慧

現今社會 - 樣子

有智慧既點會揀智慧